［理大手足］撐住呀

記得唔好亂影野呀